% Umożliwia kolorowanie poszczególnych komórek tabeli
\usepackage[table]{xcolor}% http://ctan.org/pkg/

% Umożliwia łatwą zmianę koloru linii w tabeli
\usepackage{tabu}

% Umożliwia rozszerzoną kontrolę nad kolorami.
\usepackage{xcolor}

% Definicje kolorów
\definecolor{lgray}{HTML}{9F9F9F}
\definecolor{dgray}{HTML}{5F5F5F}
% lgray				-	nazwa nowo zdefiniowanego koloru
% HTML				-	model kolorów
% CCCCCC			-	wartość koloru zgodna z modelem
